1) Descargar el repositorio: https://bitbucket.org/danunora/unedl2021b/src/master/
2) Copiar la carpeta de "PrimerParcial" que contiene el código para el examen. 
3) Dentro de la carpeta, seguir las instrucciones del archivo README.
4) Una vez copiada la carpeta, deberá agregarla a su repositorio local.
5) Sincroniza su repositorio local con su repositorio remoto en bitbucket.
6) Ya sincronizado, deberá abrir el proyecto y realizar las siguientes tareas:
	a) Continue el programa de la ventana de búsqueda de personas por nombre o por su apellido. 
	b) La ventana deberá regresar el nombre completo de la persona en caso de encontrarla. 
	c) En caso de no encontrar a la persona, regresar un mensaje de error en un mensaje. 
	d) La ventana de búsqueda deberá tener la opción de limpiar los campos de búsqueda.
7) Una vez terminado su código, guardar los cambios en su repositorio local.
8) Sincronizar el repositorio local con el respositorio remoto.
9) Proporcionar la liga a su repositorio en la respuesta de la pregunta.